一單新聞，清楚看到律政司濫用權力好緊要

一時又以「案件涉及複雜法律議題及條文」

一時又以「案件瑣碎無聊、屬無理纏擾」

到底係複雜定瑣碎？ 自相矛盾？

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

垃圾DoJ

垃圾大律師公會繼續做幫凶